點睇Samsonite Red做番工袋

如題
見佢樣ok 聖誕又折
佢啲袋襟唔襟用?
唔計Samsonite

冇圖點睇

但竹尨